一個月後再聽呢首歌，更加深刻，更加keep住團火

你繼續向權貴敬禮，市民繼續用中指回禮 （已經唔止係用中指）

點解一個月後啲veiw數仲係咁少

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推